感覺同女朋友價值觀好唔同。

我女朋友成日都搵男仔單獨傾計同打機，最離譜係出街3個人，佢同另外一個男仔傾到當我冇到，我叫過佢避忌下，但佢話咁朋友一係男，一係女架啦，有咩問題，可以點...

打鳩佢

樓主大方啲

咁你都唔好上心咪得
你當佢係垃圾咁
佢做乜你都無影響

分手啦 帽硬

我屌，咁樣 唔使做男女朋友啦，做普通朋友咪仲好。

但始終女朋友，點都會著緊啲。

係我就唔忍啦

好唔捨得....

被人帽之前快撚啲執多佢一鑊分手啦

飛撚左佢啦 條女養唔熟嫁